保險一問

其實買保險揾邊類agent好？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

個個都話搵自己果type最好
我自己就搵個岩傾既

一定要大波靚女，可以開床單

你張單大到幾十萬佣可能都開到床單

巴打通常會同佢傾咩

啱嘴型 最緊要唔係主做大陸market
有起事上嚟完全聯絡唔到 因為長期係大陸傾生意

隨便問秒回 但講嘢mean

咩都傾嫁喎
差不多年紀好似fd咁
傾女傾屋企野有時一齊出去玩

話時話原來財經台好多sales

AIA agent

21日冷靜期

Broker可以比較埋 先喺咁多間公司揀隻好既

百貨 (人) 應百客

通常
一係爽手搵個straight to point 既agent
一係搵個agent 養下眼
但不論搵agent 定broker, 好多都係靠份佣去食飯
咁推介既野, 好多時都有bias (佣高但未必係最抵玩)

做公司客, 唔使靠劏客食飯
有興趣買/研究既可傾下